[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (590)

今晚前鋒給力

兩場半細頂實

兩邊平手盤尼？

英入未

True

英快啲入

6-4 波

琴日兩場早場全大 今日就全細 好野

兩場頂住00

咁搞法。睇黎要撐墨西哥喎一陣。

-4真係笑大人個口

都唔知你地留咩名。。。
第一 中左冇話派
第二 根本就唔會派錢

四萬五哥

英撚
委撚

-4

過關 總入球
2X1 星期二 1 英格蘭U20 (主) 對 畿內亞U20 (客)
5 球 @ 8.25
6 球 @ 13.00
7 球或以上 @ 17.00
星期二 3 墨西哥U20 (主) 對 德國U20 (客)
5 球 @ 9.50
6 球 @ 16.00
7 球或以上 @ 23.00 $10

凍過水

英撚差D輸埋

有下半場既

仲有下場嘅

+4開到有撚用咩 英撚我要你半大啊

英半主未

唔好話半大 半主都開唔到

英撚入波啦

狗會開個屌打盤呃我地

英國唔係0比0下話

屌阿圖

即時開到3.5/4大
5.5大 笑死人

on99

一陣等我岀水！

-.-

屠巴，英撚半場入一粒是夢嗎

我都要輸錢呀 佢唔入

的確係屌打盤,狗會屌打我地

-4上左天台

挽留

英格蘭屌你老母大廢西

委內 > 德國
德國>瓦努阿圖
德國應該可以羸4球
咁委內都應該可以 所以就開-4 了

英撚半大GG大區

狗會又贏

半大開唔到又豬500

走地盤 英撚-1.5/-2
瓦努瓦圖 +2/+2.5
-4 笑死

英撚半主

師兄

+4穩過抬炸彈

韓仔都炒到3粒...英撚唔係炒唔到呀

狗會又出撚屌盤

一齊豬了

英撚0:0 PLEASE,買左1舊水

2:0未

兩場半和fatfat

踢fifa好過

英撚冇琴日法國咁正氣

2.5半細派錢咁派

學界水準

我阿婆去踢都好過班廢青

屌，英撚9號仔射飛機

委內10

委goal

終於1:0

咁人地都的確係學界年紀 under 20

學界好似u19?

1:0

呢d廢青盃好撚難估...完全捉唔到路

沒得死守,局攻,好快輸多幾粒

委內瑞拉U20 -2/-2.5入左手
依家1:0
入多2粒 食埋狗會+4算啦

英撚快啲

買名牌is ok

英撚無未來了 廢到

+4準備jump

屠巴你又邊間

買名牌差唔多輸撚晒咁濟

俾個半主英我再慢慢頂

狗會同澳博 想嘅話可以玩埋h字頭

半細排緊隊收錢

英撚主勝 上樓系列

報哂驚捉你地

我h

球球都射偏 對眼盲左睇唔到個龍係邊

真係報驚捉9你 好似除左大陸 無地方受h

英撚死獨食狗唔撚傳

獨食又要唔撚入,食屎啦

比我半大埋先報啦
半大唔到叫黑警幫我收c

英撚1.5jump

h咁多野玩 好玩唔玩買半大 乖乖地賭走地/角球咪算

半0全5OK ?

半大唔到嘅機會係99%

讓到咁深，諗唔到買乜

請不要消失希望 ft 3:0 is ok

英奴入波未

睇過樣要半和了

半主jump

有即場我買gay內亞ng

Same

羅乙 祖雲達斯 下一隊入球

jump

英撚爆袋?

英上盤

外圍唔好咁揚啦

同尋日一樣
0:0

半主都開唔到

英撚豬 我要報串

半主1.45都開唔撚到

捉佢好啦 唔好捉我
我話買呢隊咋

英撚唔係一般嘅廢

委20

-2/-2.5

2場半細CASHED

咁垃圾輸埋佢算啦

咁狼

兩個 半場 2-0 波蛋 針

屌 英撚半場比1粒啦 我中第2場波 係差你一粒

得亞盤同大細買

really?

好正

屌你呀英狗

英撚入未呀

英撚開始入未

英撚又來搵既臭西爛咁

半大差一球屌你老母

中中中！

英撚比一粒啦 我收10倍呀

屌你咩 依家先貼

算啦 英撚輸埋佢啦

委半醬

入一粒比我豬半啦

收皮啦

一陣19:00再黎 呢幾日堅旺
想益下大家

英撚上盤已死

屌奶哂野

9射8唔中龍 英撚太強大了

英撚

屌！！！

屌。。。

英撚半和串左委半大

英撚-2求走

唔係真係炒丁4粒下話

個種廢真係

跪求英撚單邊入4粒

3:0 thanks

45分鐘收錢的感覺實在不錯

兩邊丁2:0完場啦好嘛

都得

有睇就知一粒都難

U20真係估你唔到

你不如下年先貼

英撚下半入波啦屌你老母

事後撚返去你個狗竇到打飛機啦

+4有危機了

4球殺曬-4 +4 狗會贏曬

2-0都滿足了

I hope so

新西蘭同英撚

有種事前貼,無撚人信你呀

ft 0:0

尋日連續幾場事前中埋唔見你講多謝

2比0啦

收嗲啦

和氣生財

英撚輸波啦 成隊垃圾

等玩8點波算 u20真係唔曉玩

一場新西一場英撚

英撚下半場入返3球，我就唔屌9你
如果唔係

sor大佬華
之前你燈力太強勁，所以見到你出水都唔會理

廢青D廢青真係好廢

-4天台危坐中

英撚入唔到3球一齊跳

岩岩好會40
唔係講笑

分享心水channel

Agger

英撚00完我可以遲少少跳

我都覺得 狗會計好曬

唔好咁話狗會,狗會有開讓和比大家!

可能5:1

4-6x 分鍾 3:0
之後比假希望+4既朋友
去到8x-90分鍾 絕殺4:0 殺曬-4 +4

30 收錢了

3-0

唔開半大

買咗+4 10分鐘gel頭嗰啲

委內角大已死

鞭屍鞭到手軟

eng 00

頭先見到有人串馬會開-4果個係on9仔

3-0,奶左了

走地咪收錢囉 你又唔買
依家仲要等班仆街刷角!

咁要Allin德撚了

大家有乜想同英撚講

大個左唔好去踢英超,去中超

痴撚線9射1 On target...

來港超 會有出頭天

binv

唉，依家唔補啦

3:0

binc

廣州含大對鹿島真係好難諗

但似主不敗

一陣19:00信我啦 趁我呢幾日旺

廢青盃真係唔抵玩

瓦努瓦圖+4.5/+5

信你買對家

畿下盤準備收錢

英撚差D比人收皮

點買

前鋒 x 柏斯

U20 = black listed

你地仲踢落去 咁 ge技術 會窮

696永久黑名單 就算對港超我都唔會要佢 696正賤種

18:50岀
Btw Ching叫左你買奧林架啦

主場買696=送錢

只掃含大半場波蛋 唔串啦

勁靚

終於入波

夠啦3-0夠啦

終於10

1-0

goal

U20 NBA正式開始

-1+4
輸q哂

英撚
委撚
英撚 1/3 -2

-2+4輸q哂

同你一樣

入一球好喇,唔好入太多

1-0
3-0
邊到輸

仲有三十五分鐘

最少20

cook 入波

浪射

快點nba

-4 +1又針得

半主輸左 全主希望保得住

yes. -2至少走盤

委12m

準備40

要40了

變角

唉真係4球

40

我有買奧林主呀

奶哂野

奧林

走盤好滿足

非洲仔追和好冇

客+5.5/6

不了 會主其他

見你今朝又話盤都驚以為你冇買

冇買

英撚比d掙扎

瓦魯🚬🚬🚬🚬

健身唔撚健心就係咁

最撚衰都係英撚

英撚 牙勞牙圖

1:1

1:1 1.5大 食撚滑

英撚傻鳩1-1

非洲仔好波

英撚11

屌

死4禾了

What

咁樣1:1
爆左波強
慘

後生仔愛浪膠

哦 ya咁我輸得甘心了 黑鬼正氣有一粒

河床有買下盤

1球都下盤穩收

條黑鬼會唔會太on9

烏龍球 笑死

笑撚死我啦 英撚班戇鳩仔

英撚班後生可以一車車去中超了

gel得好呀屌你老母

咁樣烏龍

中場地波回傳，慢到噤都接唔實...

3:1 ok？

食屎了 半主 全主 crushed

4:0
+4BOMB

ok

3:1

gel? 烏龍球,有撚得計?
你落場屌柒班仆街傳龍門囉

英撚傻豬仔 快入啦 大球子呀 唔入比人入

由佢屌啦

再假啲呀笨

U20真係派廢青去

講撚到得佢買咁 依家烏龍球人人都輸啦on9

英撚無未來

委內換左個細路仔出黎??!

咁幫你唔到呀ching

買左10$客勝 英撚咁撚廢 隨時開到

好彩冇買前鋒同流浪半贏

英狗真係由老到嫩都信唔撚過

下盤真係好撚輕鬆

輸波係咁燥架喇.算啦

無眼睇

仲有時間

Gel都唔得

禁細個打假波屌佢老母

咁先識撈

屌你老母英撚大廢西

好似差少少1:2？

yes

又係你呀巴打

又烏龍多次

成日見你屌

4-0損人不利己

買咩都豬

1比1頂到完場

英撚有冇諗過入禁區

我都買角算 咁撚易刷

Gel頭都惡撚過人世界變

比多兩球啦買左5.5 大

屌你老母英撚
波又贏唔到，角又唔識刷，成班死去中乙到踢啦

+4

-4又針得

輸緊4粒呀

仲驚緊

英走盤俾我玩下場啦

同路
屌你老母大廢西

你睇撚下個回帶先啦傻撚

瓦老入返兩粒 即刻全家搬去住

畿快cup

英撚開到5:3我掟晒啲傢俬落樓

會唔會1:1更想呀

大家睇replay

3:1夠

係囉,明明係講輸Q緊,做乜變左GEL頭撚

1:1扔自己算

比埋replay條傻撚睇算

最想住嘅地方有無機入返球

英撚班後衞鬼撚到

教練沒教過佢回傳唔好對住個龍門

委仔好似收左油

委內差1球

up緊乜鳩?咁撚難明既 回帶有咩睇

Gerrad

世界波

-2至少走盤叫輸緊

中文都唔識 唔好賭波啦

仆你個街5-0

5:0

垃圾瓦圖 jump

屌你老母

50 英撚學下人ok?

唉屌受讓4 球都要輸

分3球比英撚

-4都開到

屌你老母英撚 隔離5-0
好廢

屌死英國佬

世界級

你個名

5-0

gel完比人入關佢點入咩事

英撚真係有前途.重演自殺式回傳

亞圖入返2 球得唔得囉

英撚真係撚屌

比人入

+4 d 柒頭呢

英撚都無心踢啦 比客隊嬴波啦

讓兩球

Here

英撚
委撚
英撚 1/3 -2

求下你地刷角啦

買左畿內亞+2表示全場緊張過5分鐘

瓦魯

頭先仲見到個和-4

痴撚線英撚係咁哂機會

英撚主勝 1.12倍

快d gel

英狗打假

韓仔3:0幾內x1:1英撚3:0亞軍
韓仔

仲黎

不了

D finishing低到呀媽都唔認得

英格蘭廢撚到

呢隊咁既英撚點贏阿根廷

U20真係假波溫床

快啦 屌你一500蚊散紙睇清楚廢青

唔識賭了。

唔做假點出糧

如果英撚10分鐘內入兩球我就信

兩對唔刷角，行緊去ifc

你估班廢青有巴狗咁勁

學界都應該無咁既回傳

咁細個就打假 幾時到大

咁細個就就假 有前途

10分鐘入人地+自己own goal多次

呀努呀圖輸5-0 都咁開心

2.5細

咁你地介紹下D"出名"Post Rock好冇？小弟我真係聽得少

錯po

6:0

GSYB啦

6-0 主其他

60

屌
英格蘭班仆街
大細都係垃圾黎

算啦
等7點

same

咁就6:0

買左5.5大，等收錢，幫補下英國廢青輸波

笑左，一陣南韓德國2串1

分2粒俾英撚啦

新西 蘭
英格 蘭

德國驚驚地

2.3主其他成功開出

唉瓦努瓦圖
枉我盧雄咁信你

兩隊西波搞到連續兩日輸錢

話左上場用黎陰你呢場🤣

主 其他@2.30 真係開得出

10了

-4串 +1

中完又中

委撚兩連是夢嗎

......

求你客隊奇蹟絕殺

快d到七點啦

keep住
留比伯母睇醫生

貼事後 威啦叻啦

0:0 同1:1 有咩分別

人地非洲黑尻啲做波都好過你英撚下下斷

泡菜贏嘰嘰嘰 英撚和嘰嘰嘰 贏阿根廷
所以泡菜>英撚=嘰嘰嘰>阿根廷
買泡菜we trust

70

7:0

分幾球比英撚

大家18:50坐定定等我啦 我都想幫你地贏錢

開埋7+

爆左我00波膽

英撚大波未...

你真係笑撚大我個口

仲quote

咪quote張圖

英撚一對垃圾又變返垃圾

想大波就貼張好樣D啦

英撚 你地安息啦

Blocked

-4 超輕鬆

1.12主勝！

細波成功開出,然而我貪心要左1:0波強

亞軍廷首名

屌你咩

又一經典場

1:1 10c ft

11倍
不過似泡菜首名多d,
話晒都係主場

19:00再屠狗！

回傳條友乜水 有無人介紹下

世青盃真係垃圾

U20輸到仆街

七粒都唔同人入

德國 阿根廷

邊個貼欣宜Block邊個

任嗌嫁喎

小心身體 攞去醫病

阿贏韓 韓和英

豬4.2k

德國U20 會唔好似又英撚咁...

19:00會有真飛 放心跟！

德國轉盤了，以兩日轉盤都係好野...

屌你老母 其實你係到做乜撚

古惑的波 夠膽開返對家🤓
德國阿根廷 sure win

呢d廢青盃好撚假

得喇,知你有真飛喇,你到時間咪出囉,洗唔洗係咁講

佢同匡xxxxxx可能係兩兄弟

不如開個tg gp 好難跟 唔好依度比料啦

書包蛇 2場都炒哂

無追po一兩日 收規華做乜

正常表現

德國贏硬，下場對瓦努阿圖
唔搶分 點出線

好懷念佢喺高登貼飛既日子

夢生有無隨隊？

派我未

回復狀態

條友成日都係開左波之後先貼飛

熟悉既書包回來了🤓💃🏻

派😘

想知

又JER書包 仲好記得有日唔知乜水係咁串書包燈
書包買撚哂主客和 問你死未

謝謝你了><

兩場開哂對面

呢兩日中到識飛 所以益下手足

蒙通聯咁勁 應該夠打前鋒

我覺得佢好正 去左日本都燈到

典型缺乏存在感自卑心作祟行為

小注再打上去

上星期跟 好準 我無意踩佢的 只係咁岩見2場炒 咁樣下

咁叫小注

今朝河床同性寶子都好生性 所以過左數重新起機

但頭先豬左400蚊 垃圾英撚

同路

德國轉左半一

高水高水

Same...

下場英撚一係唔買，一係就對家

今晚歷基同希拉爾生生性性幫我追番英撚條死仆街輸既

same as 學生隊

Yes

agger

屠巴 今朝直屌佢主勝 幾京佢 原來第一球虛火黎

驚? 我真係未撚驚過！ 個隊廢柴！番去讀書啦
第一次輸4位數比隊垃圾

書包都jer

記得唔好遮價錢

德國串南韓

書包而家叫咩名

書包

你咁講 下場英撚就生性

德國串南韓？

阿根廷啦

好多件都踢唔到

泡菜

好多件都踢唔到都有得讓平半

名大於實

好唔爭氣咁...

韓仔好撚勁

又黎頭大時間。泡菜上場俾人射到仆街贏3:0。亞軍上場射到人仆街輸3:0。咁既劇本。泡茶係咪英撚翻版黎。

鼻！只玩一場先

最撚驚係德國

大肛戶都鼻。睇黎真係要避

已經冇錢輸

留番錢玩前鋒好過

前鋒大船？

等陣再玩

子彈已鼻

前鋒都唔知係咪唔太注重亞冠。對696唔留力。

前鋒前鋒

唔關事 重視亞冠都可以唔留力

日職分數差唔遠 贏左可以搶到好多名

我連前鋒都避。始終覺得佢亞冠作客閪閪地。東方都和佢

但696又留喎

果場好早就打少一個12m

避德國

fc廣州支那 會唔會上半場屌打到日本

泡菜輸波基本上等於出局

亞冠我信架仔

架架嗚啦啦

南韓盤

作客輸到你唔信

德國U20[-0.5/-1]

德國一定得

唔玩u20
估亞軍停x德國

德國上！

墨似單邊刷角

1c

調番轉

德國 1/10
亞軍 0/10
含大 0/10
前鋒 0/10

1撕

德2

德國 2/10
亞軍 0/10
含大 0/10
前鋒 0/10

南泡主場 值得支持

德first goal放心去

兩撕

696受讓阿婆都識買

快啦德國

德

阿半大 德半客

德國拿拿聲啦，射爆佢就得。

3c

炒車華出左咩？

生撕

德國快

德國 3/10
亞軍 0/10
含大 0/10
前鋒 0/10

9.5細是咪收得皮

德國 4/10
亞軍 0/10
含大 0/10
前鋒 0/10

完場答你

死撕

4角都未入

屠巴買左乜

半客全客 9.5b

德國 5/10
亞軍 0/10
含大 0/10
前鋒 0/10

9.5大 德國盤

岩岩有人話 墨仔“主場”羊硬 點睇

咁輸硬啦

5c gogogo

好彩神救

5角

吳撕

亞軍9.5是咪跳得

跳了

重塗了小球王爛鳩庭

我個9.5細應該半場爆得

9.5b 13.5s

唔係。。重點係 邊個主場lol

亞軍廷

韓仔頂多十分鐘就應該唔會失波

南韓主場

墨西哥高原主場100%

利申有9.5大

炒車華出左南韓，自己睇路

泡菜仔好似唔係好對板

韓仔1-0

我一出聲就入左

泡菜1:0

南韓主場1-0

韓仔1-0 收嗲華

南泡

韓仔好勁

diu 你小球王入球

亞軍單邊10個

美欺好撚勁

德國個左翼叫reus

韓仔主場唔同啲

屌你美欺

大家有冇跟我南韓

多仔果個？

依家先廿分鐘，咁快gel?

7.5足水補唔補好

問下姐

屌你墨西哥4.5倍跳到4倍
補飛都唔得喎

屌你呀！ 依家得0角

整多篤

豬到傻左

屌你老母美欺d後人咁撚廢

有無鹿角陣

德國

德國咁快換人

阿軍停

叫德國快刷角入波

南韓
半主 主盤

強陣

all in 了

冇人MARK都踢唔中個波,係咪ON9

亞軍停真係食個朵 d人廢到仆街

入撚哂 跣腳 我屌

隔離post有陣

我20:00都有場重心

南韓 墨西哥 食撚滑

阿根廷

同英豬有得揮

我依家都有wo
韓仔第一隊入球

半大jump

入未呀德國

德國佢地腳法都好粗下

下盤日

南泡比人屌打都入到

亞軍9.5b，德國半大 開到我約收嗲出黎隻揪

主場！

我有合理理由懷疑呢個po好多外圍撚 個個係度叫阿根廷9.5b

泡菜 薄餅 696 前鋒

叫下會唔會大肚先

德國 5/10
亞軍 2/10
含大 0/10
前鋒 0/10

唔識亞洲波 有冇人評下兩隊個陣？

德國開大啦

德國停完屍未

德國果個7號黑人 幾好波

亞軍庭頂能住2.5小
all in jor

德國入未呀

你咪低能 我岀係事前

懷疑下你會唔會多左個呀爸先？

阿根廷cup未

唔撚入就比人入啦..

連中幾場果啲事前呢

6

入未呀垃圾德國

咁又唔會

無鄭智首發事項。。我次次買無野發生都中

有金崎夢生 買696了

德國 6/10
亞軍 2/10
含大 0/10
前鋒 0/10

德國 7/10
亞軍 2/10
含大 0/10
前鋒 0/10

7C

六撕

德國7

德國 7/10
亞軍 3/10
含大 0/10
前鋒 0/10

南韓墨西哥半主

差d10

南韓
排隊收錢

屌以後唔賭廢青杯

9.5快cashed之後要頂啦

696無出28號中堅 都係唔撚買恆大

差小小輸10 屌你

德國唔撚入就比對家入啦..

小朋友杯 小注睇波

含大主場，可以一試

又黎混戰唔入

我地都算一半朋友

屌唔係 原來要搵個中場客串 買得

對家入就唔係朋友了

9.5b 10.5b 快CASH

咁德國入啦屌

同一場各買大細角睇唔透

德國咩色3

KOREAN 12瑪

岩

姐係點

阿個龍呢下應該好傷

德國入幾粒啦

墨西哥快入

南泡12m

準備20

自己揾

嗌角細，得，嗌大波，都得
但對家入?唔好意思 冇你呢個朋友

剛剛訓醒
睇下踢成點先買

12m唔入？

支持

一齊然啦

12了

原來個28號傷埋😂696後防無人用
恆大win

20

買左亞軍廷有咩好講

做乜鳩阿冇啦啦收多張牌

收嗲華2-0

=.=......

咁就2:0 買德國仲叫緊

德國渣ga

吊你 爛9庭。。。

仆街點解我要串埋德國

咁撚樣2:0

我愛南韓

屌你老尾開h字頭買先

笑死我 又俾佢陰到

個龍禁區撞低人

比英撚炒3粒既廢西都買 度定下場啦

懶寒

輸埋德國 你中2x1

德國D人玻璃做 傷換左2個 E家又有一件坐緊係到

阿根廷班小朋友翻去讀書把啦廢柴

叫左你地買

點睇前瘋?

淘寶

走地買阿根廷下隊入球啦屌

泡菜>英撚=嘰嘰嘰>阿根廷

墨西哥 半主

邊個會 同你開哩埸走地

得082水

阿根廷空龍又唔入, 長傳又控唔定

德國又係柒下柒下

全場入一粒得架啦

20:00又有重心

睇下下半場先

德國唔開大不如唔好踢

見你幾正氣跟你

好

阿根廷想點撚樣

德德子 半7全10啦

希特拉半7

德仔加油下場入兩粒

屌你老母唔撚再買廢青杯

小球輸4

德國封左角盤

泡菜主場唔買等幾時
睇下02年世界盃主場點踢

平仔😭😭

重心 含大半場贏

20:00廣洲恆大盤

All in 696啦我地可以！有燈

半7 _ _

淘寶有咩勁人

共匪

驚閪佢咩

支那淘寶

中國-->日本-->泡菜-->中國

秦國隊野唔錯，坐和望贏

亞洲美斯

我屌，貪得滯買左希特拉15.5b

一定會杯 我唔明買左阿根廷有咩好驚
決賽 阿對烏

馬雲

贏了

全14

U20輸撚晒

窮有原因

泰仔唔齊腳又踢得太密驚體力唔夠

只求德國開大

廢青杯D名牌全部弱智

而家泰國好撚熱

烏拉圭

696有無link

咩環境德國10.5大

696下盤cashed

半7 9.5都驚緊

半7

一早補左12.5 13.5

最後10撕完就...

支那半場主其他啦 射撚爆賤種696

10.5大串左2000 2030上盤

696下盤好輕鬆

巴打買左好多上盤？

德國呀屌

阿根廷cashed

21

諗唔透巴打點解走地唔買！下球！

等買696角屌

梗係買反杯

我都想 不過得走地盤

8C

696 ng

德比人禁屌？

對左

馬雲俾人禁屌

德果場肯入波未?

德國入

是撚但啦

有冇人安慰下小妹

前鋒唔知得唔得

德國個龍

德國差D輸埋

好多獲都係咁

德國 我屌你老母

德國仔又傷

班歐洲廢柴

U20真係 德仔比一粒我啦

恒大 半細cashed

德國 8/10
亞軍 3/10
含大 2/10
前鋒 0/10

德國100%輸

買左德國 但我認真你講法

恒大打交

中國塊爛地

德國入未呀屌

又半7

鹿島on99踢落自己球員唔踢出去但係鬧人唔踢出界

笑死

含大

巨根準備2-2

去死啦你德國小朋友

德國入球大已輸

含大單刀炒

炒單刀含狗

9c

德國 9/10
亞軍 3/10
含大 2/10
前鋒 0/10

南韓 墨西哥贏唔到波全部過唔到20歲

含大刷c

含大9.5B 超重注ED
3C

德國 9/10
亞軍 3/10
含大 3/10
前鋒 0/10

德國快入

含大唔入比人入

No thanks

南韓 CASHED

德野佬肯入未

淫鋒上盤有沒同路

廣州恒大 半場1/1.5 入球細 @1.75

有機會食全格

Keep住去

德國 9/10
亞軍 4/10
含大 3/10
前鋒 0/10

屌德國入波呀

巴塞果兩條韓仔勁屈機

小德子 刷多個角就夠數啦

德國班仆街仔

含大100% 9.5B上啊

德國外圍仲讓平半
我信你有一粒

德國比一粒我 同你好來好去 我唔再敢買你啦

南韓 墨西哥贏波

696 唔入比人入

696 d防守hea到

德國班仆街又係食個朵 全部靠名氣既u20都仆大街

說好的SANE

依句真

所以角仲買多過盤

696比c

阿根廷 含大 快撚d入波

巨根廷

FC唔識入波?

吃角爽能到...

快啲刷角

Sane有踢咩

德國似半7全9了

德國你試下停夠30分鐘c? 我第一個屌爆你老母
說好的德國轟炸機呢

含大送角王

德國 9/10
亞軍 4/10
含大 4/10
前鋒 0/10

去死啦德國佬

5角
角大易能到喊

小林同大島後備

巨根個人質素完勝但好似冇夾過咁

南方既濕熱日本仔唔會頂得到
下半場買恒大NG

秦國一陣有雷雨

半7全9又來

德國仔快入

買左德國入球大真係.......

德國好廢

泰國既熱加埋落雨
地獄主場

0比0嘅波踢尼做乜

德國 9/10
亞軍 7/10
含大 5/10
前鋒 0/10

仲有一個角既

0.5/1 大定細好?

696比c我

其實墨西哥有無進攻？？

泡仔狂送角

0.5/1大

比人搏0比0波膽

德國屌你老母大廢西

沒了,95%

唔使大唔大啦 德仔攻到一粒都還神 班波都ON9 前埸扼親波野野都人前波後
推2野就冇左

前鋒,含大角大2X1
99%

美斯兒子隊入未

真心要博既話不如要墨仔FG

德國 9/10
亞軍 7/10
含大 5/10
前鋒 1/10

反cup啦 阿根廷 屌你

德國果場幾時腰斬

10角 收一注

睇左一陣 成日一扭幾但埋門
比d合作喇

希望立即斬

球証好球,吃埋

也是cashed

南韓 墨仔

696 墨西哥 南韓 前鋒

696 cashed

365 假

Taobao

開夠下盤未呀屌你老母 廢青杯場場下盤

廢撚夠未德國

升下心臟技先

德國唔望你贏啦 刷多個角比我啦

廢撚德國⋯

德國 9/10
亞軍 7/10
含大 6/10
前鋒 1/10

前鋒入佢老母

唔係又0-0呀

屌你德國食屎啦去

差2c 快撚d

角呢

這樣也10C

歐洲波無未來了

差1c 比埋我